預計3點過後，三毛開始反Cup時事台，大家提防謠言

呢幾日三毛輿論戰完全打輸晒

好耐未見過大家咁同心合力

但係3點過後，多咗人出咗去遊行之後，預料三毛開始反cup
根據呢個正負評，常駐三毛大概30幾個，足以影響成個討論區

大家提防所有謠言
記住
所謂「警察朋友嘅內幕消息」
做得警察嘅都斷六親，朋友得返警察同事
所以聲稱朋友係警察嘅人
好大機會一係藍絲，一係本身都係警察

另外
Whatsapp group 傳嚟所謂「朋友消息」
記得問清楚係邊個朋友先
唔好亂轉發「朋友消息」
朋友係識得嘅，越接近原source越可信

遲出去嘅或者喺外國嘅朋友繼續打輿論戰

記住，任何相，任何謠言，唔好第一時間forward
就算坦克車真係入緊城你都避唔切，等十五分鐘應該有人會澄清到

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

我見到有三毛開始狂出post 洗白自己
預計想喺三點之後發放假消息

真係坦克入城
一係有相一係有片ga la

不傳耳語

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

唔使三點就出哂黎, 睇路